覺唔覺係街仲安全過屋企?

成日話居家抗疫
依家係屋企都會中仲要死埋
大廈結構令到上下左右都中埋
覺得係街空氣流通隨時仲安全過屋企

其實重點係係屋企會除罩
係街唔會